大家覺唔覺得男人要化妝？

今日食飯聽到隔離條女講野

：女 ：我

：我覺得男人點都要化下妝 打扮下先算有禮貌

：尊重下場合

想問大家點睇

其實我覺得整潔就得啦

男人老狗化咩妝 整潔就夠

屌 基本尊重啦 含撚啦樓主

收啦 小多士 FF咁多身體唔好喎

係呀係呀 最好好似班泡菜仔咁GAY味濃

嗰啲乸型

打完你梗係要道歉啦

含我條撚啦樓主

我好大食㗎喎

啲投負評嘅係咩心態？ 唔係真係想比我含下嘛

其實ok
應該要化下

唔好太過份同唔好化韓妝就得

粉底 遮瑕 畫眉 內眼線 gel頭
應該就夠

正正常常個樣冇乜瑕疵 就夠

我覺得男仔化妝冇問題
有邊個唔想自己外表靚啲？
化妝唔一定係韓星個種成面粉既
普通自然妝可以令到個人望落更精神

好奇一問 睇唔睇得出化過妝黎

留名
利申 做呢行

真人會睇得出既 上鏡 影相就睇唔出 但會睇唔到瑕疵

你平時睇男明星 古天樂 Eddie pang 果d咪又係化妝，但佢地唔會睇落好怪 唔自然嫁

你個我 無出現過喎

我覺得 修下眉 吹個頭 搽有色防曬 粉餅
已經整潔好多

靚仔唔是靠化妝架喎
反而整潔仲緊要

一條片答你

遮下黑眼圈同毛孔
修下散眉毛已經夠